熱狗泰博玩下倒轉國旗 保皇黨喊打喊殺

鼎鼎搞到咁大鑊 期待睇班黨友點樣解釋

樓主作反？

又要坐牢了

廢中廢老：文件改幾個字，好少事姐嘛倒轉國旗就唔同喇，侮辱十三億人